（聽日就係啦）溏心風暴3要播啦！

大 台 神 劇
當 年 50 點 收 視 紀 錄

良 心 好 劇
掀 起 收 視 狂 潮

溏 心 風 暴 3
凱 旋 歸 來

11/27
溏 心 盛 世
經 典 重 現
Heart and Greed

萬千觀眾
齊來締造收視傳奇

2最撚好睇 好掛住家好月圓慶中秋

齊 來 回 顧
溏 心 系 列
經 典 主 題 曲
震 撼 全 城

講不出聲 — 溏心風暴

無心害你 — 溏心風暴之家好月圓

專屬峯峯同欣欣既插曲

Talk to me

心領

放手～放開所有
[url]

好緊張呀啊啊啊啊

強烈要求大台深夜時段重播家好月圓！！！

請瘋狂正皮

9點半 就要睇溏心～～～～～

又要睇班老而不係法庭傾家事

係後期先上法庭 前面瘋狂嗌交

點解陳豪仲係tvb都唔拍

我都想知，可能因為佢大仔角色不嬲都on9，而家轉左型

時常欲言又止 回復淡然日子

88

任何野通常第三集/第三季都係最難睇

係

愛回家都係

比我開溏心啦清

期待明晚

第一輯先係最正囉
常在心
心領

誰願稀罕這愛情～～～

其實點解溏心1最尾
得得地常在心雨中漫步嗰幕
當年電視追明明係播心領
點解後來大個網上睇番會變咗首英文歌

賣比大陸唔同版本？

無奈發現情或許轉淡～～

唔睇

應該係 但心領夾好多

睇啦

心領係峯峯同欣欣的

巾幗梟雄

咩人生有幾多個十年個個？

早講嗎 睇唔到

2比我開
我愛溏心啊啊啊啊

ok

好掛住家好月圓

家好月圓算係柴九未上位前既最後一兩套

澳洲搵妹

叫連子容？

已經係9年前了 我的家好月圓

係
澳洲搵妹你都記得

都話睇左有一百次

仲要係機場同荷媽講 祝你家好月圓

睇到我起雞皮

我有追晒40集
但呢d我真係唔撚記得了

睇得唔夠深入呀你
罰你重睇

重睇有阿慶d戲份我就制

呢個年代仲有人睇 tvb

大撚把
降魔的

手語慶
嫁左比kelvin